大家點識你既另一半？想聽一人一個愛情故事

我既職業身邊全部都系女性為主，好少機會識男仔，有朋友介紹我玩Tinder,玩左一排比人呃左，對愛情無咩信心，大家有咩建議同分享？重拾下愛情信心

留名聽故仔

玩所有網上交友app 99%都係厄人⋯⋯
就算你啲fd無同你講，都自己都應該識分析呀😅

都有1%真既
利申：冇玩

第一份工
比佢搭嗲傾左兩句
交換左contact
大家都係A0
好快就一齊左
年零就散左

呃左隻豬？

打機識 幾年後同一隻game撞返
傾傾下就一齊 拍緊第十三年

我太單純

騙財又騙色

咁你地有共同愛好嘛

隻豬咁就被人食左

我同依家個男朋友拍咗2年，C字頭app識，真心識玩唔會玩tinder

嘩恭喜你呢度點識丫，大家都唔知邊個系邊個傾計就話姐

活動台留tg post
現實識人算啦

就系識唔到嘛，識到一早識左